光復警隊 反黑革命

光復香港 時代革命
光復警隊 反黑革命
光復上水 驅蝗革命
光復黃大仙 街坊革命

香港重生 光復革命

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰